［就輸喇！］搞個白宮聯署，話俾侵侵知港共政府信唔過！

有冇得諗

今日柒婆話動議撤回修例，相信大家都知港共政府係講緊語言偽術，但外國並唔係咁諗，近近地就講台灣，小弟有個台灣朋友cap圖問我係咪真係撤回，我解釋左一輪佢先明白原來未係真架！

我再解釋呢幾個月以黎香港人爭取嘅係「五大訴求」，唔撚再只係撤回送中！

所以一定要俾外國，尤其係美帝知呢個唔係事實，未endgame架！！一定要繼續推9/9復會後通過香港人權及民主法案

有冇巴絲英文好，可以幫手寫寫，不勝感激！

五大訴求 缺一不可！！！

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

P牌推！

Don't trust China
China is Asshole

push!!!!

推到有文宣組搞聯署，利申英文得E

推

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

Pish!
自問英文太差只能幫推

P牌幫推
Don’t Believe Devil Speech

推到有英文文宣

推一推

侵一定知道
參議院都知
但可能d跟得唔貼既外國人跟唔到 要佢地知道政府係玩緊語言偽術